37歲男警警總辦公室內昏迷不治 警方：深切悲痛 會全面協助辦理後事

一名男警在警察總部昏迷，救護員到場後證實不治。

早上九時許，一名37歲姓許的男警被發現在港島總區刑事總部辦公室內一張摺床上昏迷，口及地上有嘔吐物，救護員到場為他急救後證實不治。

該名警員駐守港島總區重案組3A組，星期五是他最後上班日，事發時正休班，初步驗屍發現他背部有屍斑，估計死亡時間約在凌晨四時，但有待進一步檢驗確認。

警方對事件表示深切悲痛，向警員家人致以慰問，會全面協助他們辦理後事。

開頭又話27

我感到深切開心

屌
警察真係超級廢
連基本資料都出錯

咁快大咗十年

27 定 37 你搞到我好亂

死得好死得妙死得呱呱叫

定死左2件？

一時又話三十鬆啲，
依家又三十七
正間會唔會40？
暈一暈

本人代表香港市民表達高興，期待日後更多黑警落地獄陪伴毛魔，以示忠誠的狗。

朝早話27歲？ 又話飲酒黎？

依家變左因咩殉職呀？

返工飲酒
又話係休班
想減輕罪孽？

都係死曱甴

唔想做份工，辭職咪得囉，何必要咁樣嚟QUIT咗份工呢………

雨傘運動

一team人最緊要齊齊整整

吸毒?

應該吸毒od

低啦

休班警
咁即係冇恩恤金？

可能死左幾個

作奸犯科又唔洗負責
鍾意打就打、姦就姦
鍾意開槍就開槍
鍾意啪粉販毒就去馬
鍾意隊酒就隊酒

香港絕世荀工，沒有之一
只不過會斷六親同要帶老母出嚟俾人屌

港島總區重案組第3隊上門拉肥佬黎果陣好臭串架喎 落到去見到閻羅王記得唔好咁串啊

多謝偉大嘅香港警察

你死得好好呀

慢慢就慣

時日太快
無知的小孩一晚長大

一晚過身

屌，我仲以為又死一隻

犯罪又休班警，猝死又休班警

係, 搞到我以為係兩個人, 開頭明明話27 歲INSPECTOR, 點解而家變左37歲, 又無講咩POST

暈一暈

吸得太多冰？

立即火化？！

死咁撚多個鐘都冇人理

手足

狗嚟啫，可能杯飲品太多冰

抵撚死呀

好快一家團聚

今晚開香檳慶祝呀！

high 冰high 到od
呢啲垃圾快啲死啦

食冰食得多?

尋日拉左咁多K仔 試貨試多左姐

死就叫警員,犯法就叫休班警

人地休班個陣死係咪叫返做休班警/黑警啊

死得好

抵啦哈哈哈哈

係咁架 死人係要講大歲數

od

兒登仔打飛機時間

有冇香檳送

報應。

又要市民埋單？
洗唔洗比埋浩園佢訓

手足就死唔少啦

兒登鍵盤全面進場

手足
要齊上齊落
赤柱要人

點解自己D 伙計都可以報錯歲數？

收到風佢想要幾隻警甴陪葬

一齊落去陪佢

喂好心跳海餵魚啦, 死係度臭親仵工呀, 生又害人死又累人, 正一冚家鏟, 下世做支那豬啦屌你老母

希望係唔同人啦🙏🙏

哎吔 死撚咗啊

收到風收左美國佬錢做野

酒+吸毒

對住毅進仔咁高要求做乜？

恕我無知，有咩工可以開住工飲酒？舞廳？拳手？試酒？還是紀律部隊？

過唔到年 哭𠹌左

索冰索得太多

事發時正休班。浩園無你份

有無長糧？

係咪打咗疫苗

好慘

今期D嘢好掂，嘔撚哂白泡

朝早個隻係飯堂發現，呢隻係辦公室發現，唔同人

前日搜到批貨有事

樓主pin this:

屌
仲以為第二單

死全家

藍屍:肯定查反送中先咁 查到壓力大先會辦公時間飲酒

直接火化

肯定係占中

RAP

佢係宣明會助養兒童

食太多冰

ps:手足另計

葬浩園

恭喜恭喜

都係佔中嘅錯

冰毒禍害深遠

3皮

你死咗個手足唔開心？

變革香港

報應得咁快

黑警死老母就唔怕老母比人屌

星期五是他最後上班日，事發時正休班
呢句野完全矛盾
如果係佢last day, 已經唔係警員身份, 又點樣休班
唔係last day, 咁最後上班日又係乜意思
算啦, 今時今日係香港諗呢D真係晒自己時間

係咪知道左d 咩俾人滅口

開香檳慶祝

係咪武肺?

有冇得直入浩園啊

呀蛇落到去唔使擔心
班伙記會輪流照顧你啲老婆仔女嫁啦

如果佢冇死歲數真會唔同

死得遲啦
不過都係有請小鳳姐

死嗰時有冇反肚

俾黃屍咒死左

即係工餘時間挪用公共資源?

正間 懶音王

浩圓？

OD

Mon post狗 下一個到你

報應開始到

乜撚嘢叫沒有之一呀支那仔

一隻唔夠
三萬隻thx

落地獄啦

最好死晒佢 三萬 thx

偷食朱古力

一家人要齊齊整整先得架嘛

紙紮Ching

朝早話係飯堂死㗎

是撚但啦⋯⋯有就得啦

全面協助狗屋辦理身後事

一家人最緊要齊齊整整

Overdose?

叫咗你唔好吸冰架啦，出事架嘛

心表興奮

死多個唔得架

係咪武肺呀洗唔洗封樓

屌！又要浪費我地納稅人d錢去埋單！是撚但掉去公海餵魚咪算囉

犬隻：是撚但啦死隻香爐鬼使撚理佢係乜

支那人快替補

小鳯姐出場！三萬過唔到年

警方意思即係，佢死得不明不白？

死亡筆記

救護手足好波

重案唔慌好野
飲酒點計？

屌啦星，又殺左幾多個呀？

27歲果陣死咗喺CANTEEN，十年後既今日俾人發現，啱啱37歲

成隊人去陪佢啦

係精神嘅

抵撚死啦

三萬thx!

好嘢🎉拉黎智英喺拉到死撚咗🎊

因為拉黎智英所以死撚咗

開香檳

香檳慶祝

More！More！

開香檳未

阿蛇：一日最衰都係佔中

齊齊整整呀！

像老了十歲

中武肺啦一定

好開心

開心浩園餐

Thx

今晚真係要飲番杯呀

唔係好明 休班 但訓office

已打卡收工，係狗屋死都冇得計殉職

鄧：啲同事死嗰時好似od 咁猝死

作故仔都渣唔定主意

毅進制同十進制撈亂左姐

最好每日都有呢啲新聞

死多個37咪得囉

成件事唯一另人惋惜嘅地方

死得太少……
死黑警 我哋要你哋死全家!

自己飲酒飲得多死左，當因工死亡，納稅人夾份賠千萬喇

似唔似 知道太多 被人暗殺
呢班重狗 打學生打得最狠

摺床